冷氣吱吱聲 點搞？

一開個冷氣就吱吱聲 好煩 有冇巴絲打可以話我聽點解決

買過部新嘅

戴耳塞